而家止蝕GME轉做買最強ETF $PRNT 一年後已經回番哂GME輸左既數

上個禮拜肯果斷止蝕GME 一股仲可以買到兩股PRNT
而家止蝕GME已經淨係買到一股PRNT
過多一個禮拜 一股GME就會連一股PRNT都買唔起
一個禮拜前止蝕既轉買PRNT既一年後已經COVER哂輸既數兼賺凸
而家止蝕既都仲幫你COVER番條數
仲死攬GME既一個禮拜後連PRNT你都買唔起

P
R
N
T

G
M
E

買佢啲成份股好過啦
xone ddd dm

靜啦

Money printing

3D PRINTER PRINT D錢出嚟買PRNT
越買越升 越升越PRINT 永動機

仲有moon

傻鳩先買prnt
齊齊入xone上大船
契媽已經加到佔prnt 12%

ddd

原來加咗好少

etf嘅優勢係個股比唔到

一年……
我買ocgn已經翻晒本

xone

其實OCGN望幾多
想盤前入啲

你唔好笑gme 班人la 佢地講心唔講錢 你叫佢地買prnt 佢地會問你沽空有無>100% 會唔會有ss

咁而家買返唔到吖嘛
講返之前啲嘢講經咩！
我比緊advice佢哋而家可以點做

琴日17 日，仆咗，都要走

好多人唔知PRNT係ARK系列架
而且睇數據算係未炒起
有得入好入

靜啦屌

契媽又加咗xone, xone 真係上100以上唔出奇